你係控制狂

明明有啲嘢你根本唔介意 但偏要想管我 限制我 我接受唔到 想分開 你又放棄限制 啫係點 你想點

早抖

抖你老[url]母[/url]

係

早抖囉

啱呀

咁你收皮啦 冇呀

無

你有痴線！

你冇痴線？

你最叻好唔好 你係咪好開心

冇咩冇

我冇痴線

你癡咗線？

冇痴線呀！

我冇痴線！

答多次囉

可以傾下計

有咩喺post傾